[head=3]|STATION XX-00|[/head]
[head=3]|ГШ-КОМ|[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое Руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]освоение планетоида[/bold].

Руководство коллектива станции должно выбрать тип колониального объекта в зависимости от формы планетоида и возможностей станции:
- [color=#f2ac26]Верфь[/color]: доки для стыковки и возведения шаттлов малого (площадь не более 50 квадратных метров) и среднего (площадь не более 500 квадратных метров) размеров, склад для хранения двигателей и материалов, комната отдыха с благоприятной для всех живых организмов атмосферой.
- [color=#a46106]Шахтерский аванпост[/color]: место для стыковки шаттлов, склад для ресурсов, комната отдыха с благоприятной для всех живых организмов атмосферой, комната подготовки с бурами, кирками и хранилищами скафандров, выход в сеть пещер планетоида, машина типа АТМЕ "Рипли", печь для переработки руды.
- [color=#6ca729]Жилой Блок[/color]: место для стыковки шаттлов, не менее 3х жилых комнат площадью не менее 9 квадратных метров, столовая для приготовления и употребления пищи. Все помещения должны иметь благоприятную для всех живых существ атмосферу.
- [color=#57b8f0]Медицинский Блок[/color]: место для стыковки шаттлов, не менее 3х палат площадью не менее 9 квадратных метров, в каждой можно разместить минимум 2 пациента, столовая для приготовления простой пищи, операционная. Все помещения должны иметь благоприятную для всех живых существ атмосферу.
На момент выполнения рабочего плана запросы, заверенные печатью [color=#f2ac26]Старшего Инженера[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.
В отчёте для Генерального Штаба необходимо указать тип колониального объекта. 

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]